請尊敬美國國旗

如果冇美國香港一早比中共剷平咗
點解竟然有人會去搶走美國國旗？
美國對香港係好重要！
簡直就係新的宗主國咁重要
親美絕對係香港的出路
香港需要美國通過人權法案去制裁賣港官員
有冇真雙普選關鍵都要睇美國是否對中共強硬
堅持不分化不割蓆
但真係唔好再對美國國旗不敬，好唔好？

推

push

On9, 舉美國旗只會為敵人送子彈.

睇過烏合之眾呢本書嘅人都知道，群眾運動中，帶有象徵意義的Symbol，最容易被傳播。

美國國旗代表嘅就係香港獨立，代表外國勢力。對整個抗爭運動冇作用。而只會激起市民或者 大陸人的反對。

當然，有人話呢場運動唔需要大陸人的民意支持。 現時對面14億人就是一個事實。故意製造敵對關係根本就係不智嘅行為。耐不耐派一車車嘅暴民過嚟搞抗爭者，點講都係蝕底。

舉美國旗=香港獨立？on9😑
美國邊個官員話支持港獨？

佢鐘意舉咪舉 係咪都比人話外國勢力架啦 我都想搵出黎收錢..

係會比人放大做攻擊材料
佢會用衣張圖重覆用10000次

離開香港人身份仲去爭取D咩

痴撚線 咁點解去機場集會 唔驚比人放大做攻擊材料？好心你冇理由就唔好反對舉美國旗

痴撚線logic

FYI
華盛頓二次大戰紀念碑旗桿底部的銘文上寫著：「美國為了解放而到來，並非征服，來恢復自由，和結束暴政」

有外國人係度都比人大做文章啦
你改到人地把口咩

Btw:

好簡單一問，如果上幾次遊行有舉外國旗進行，D街坊市民仲會唔會幫我地？

不解釋

多謝p牌三毛推post

識睇一定睇留言

啲美國人話我地仲尊重美國國旗多過啲左膠

仲有人話搵加州同香港交換

不要讓外國介入
自己香港自己救

啱
香港人當然繼續做本身要做的野
但唔代表要趕走我們的盟友

美國會讓我們介入他們的政治事務嗎？

你講緊乜呀?
而家係希望美國國會通過美國的法例去助攻香港爭取民主呀
你估人地國家老奉幫我地咩?
咁我地香港呢邊, 係咪要識做呢?